6K 砌機list 求評

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1550
主機板
- MSI B250M PRO-VH MATX $620
顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 $1180 SALES
$1250
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram $415 SALES
$445
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $700
機箱
- Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black $360

服務:
產品: $5602
砌機: $80
總額: $5682

目的打到大部份既game 麻煩屌得細力少少

玩咩game先 如果overwatch個啲i5都仲得
但係bf1同黑色沙漠就要上到i7
Btw買1050ti不如買rx470

加多條8gb ram啦
宜家唔加你遲早都會加

去馬啦

Bf1 都想玩 i5連玩都玩唔到？
1050Ti同rx470 有咩大分別
我有個朋友話打機點都N卡好D

ram呢排唔係好貴咩

玩到 不過要打得順就要i7
N卡係好 不過rx470勁過1050ti
不過都要睇遊戲優化
你可以上網睇下1050ti同rx470既遊戲測試再考慮下

早買早享受

點睇

仆街睇唔到

要返1060 6gb啦

打錯 3gb先係

但成1990
一係1050ti 一係Rx470

唔夠鬆 頂盡了

Palit GeForce® GTX 1060 Dual 3GB GDDR5 $1499

感謝巴打 仲有冇可以改

認真,打黑色沙漠儲多1000蚊上i7
除非真係本身電腦壞左或者冇desktop,又急住買,否則值得儲埋呢1000蚊先買

點會係儲1000蚊上i7
係都儲1000蚊upgrade張display card

咪撚理條傻仔啦 3g版同1050ti咪一撚樣

試諗下GTA 5你揸快車跑高速公路甚至揸飛機高速飛行,粒CPU持續update你畫面要顯示D乜野
黑色沙漠道理差唔多,食得盡4C8T效能
再加上換顯示卡容易過換CPU,換CPU唔小心整到彎針要俾錢整

係 cpu緊要d
你顯卡唔勁可以降小小畫質
你cpu唔勁隨時睇飄移
Fps暴跌

lm 學砌